Задачи
На странице есть чекбоксы, изначально не отмеченные. Сделайте так, чтобы только 3 чекбокса из них могли быть отмеченными. При попытке отметить 4-тый чекбокс ничего не должно происходить.
Найдите все ссылки, ведущие на страницу чужого сайта, и добавьте им атрибут "target"="_blank".
Сделайте два поля ввода, в которые пользователь будет вводить ширину и высоту. Сделайте блок, который будет менять свои размеры на введённые.
Дан инпут. В него разрешено вводить N символов. При введение текста справа появляется счетчик такого типа - "Осталось ввести 10 символов". После того, как предел достигнут - текст все равно разрешено вводить, только надпись будет типа "Лимит превышен на 10 символов". Вместо 10-ти, конечно же, нужное число.
Покрасьте все буквы текста в заданном элементе в разные случайные цвета. Список цветов должен хранится в массиве. Две соседние буквы не должны иметь одинаковый цвет.
В файле PHP есть массив с марками автомобилей: Audi, BMW, Mercedes и т.д. На странице есть инпут и кнопка. В инпут можно вводить только числа. При нажатии на кнопку из массива PHP файла аяксом подгружается количество N автомобилей и отображается в виде списка на странице. Число в инпуте можно поменять и заново подгрузить уже другое количество марок авто. Если в инпут вводится недопустимое значение, выводить ошибку. 
